有冇都覺得自己負到極點，想了結自己？

最近經常會突然好有衝動好想輕生
生活冇一樣如意 冇人對我好 冇人生目標同意義
唔知自己仲要係到做咩 覺得好辛苦 我自己都覺得我有啲情緒病 控制唔到自己情緒

我試過同人講但比人話我 話個個人都辛苦㗎啦
咁我係咪唔可以覺得辛苦...
我真係唔開心好耐 辛苦咗差唔多半年...

所以真係我唔再敢同人講 我覺得好似冇人明我
唔係話開心啲睇開啲就可以冇事..

我好想攬住人喊同佢講我好辛苦 好想有人明白我
點解個個都唔明...我唔會再扮係人面前無事
我好辛苦

我明呀 或者你係度呻下！！
我明有種已經覺得同人講都無用嘅感覺，唔知邊個會想聽

我都係咁覺得果陣
出現咗一個女仔
陪咗我開心咗一陣
結果到尾冇成功一齊
結果重灰
依家又係loop緊人生意義果d
理性話我知咁負唔會有人愛
但又控制唔到

坐車喊放假係床喊
唔知自己想做咩
我明呀
但反正都黎咗呢到
何不睇到最尾
留底一起作見證呢

我都係
好有無力感
幾年付出付諸流水
人生好灰冇咩希望

依個世界可唔可以放過我

樓主 我同你一樣
最近好多時候突然好想就咁跳出窗口
直接了結自己
但無奈一考慮到身邊嘅人
諗到呀媽會喊得好犀利嘅樣
就做唔出
但呢個世界帶黎嘅痛楚仍然好大

點解個世界只係為人帶嚟痛苦 冇一樣係令人開心

有啲咩咁痛苦，喺到呻下，會好啲

身邊冇人明白自己真係好辛苦
明明每個人面對嘅辛苦都唔同
都冇得就咁比較

巴打 不如同我講下你而加嘅辛苦